[Uaena] IU 討論區 (29) 「這次的專輯真的值得大家期待」

永久置頂

밤편지 廣東版 - 長夜

改編詞:陳詠謙 @chanwinghim
主唱:IU

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡
像 歡笑聲 仍然清脆 hmm...
螢火的光芒飛 遠去
默 不作聲 再吻你千遍 遐想裡
乘著 這晚風 魂遊太虛 hmm...
尋找多溫柔的 愛侶
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
螢火飛不回的 過去
怎相遇 怎相隨
多想念 和你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的...
長夜 一扇窗 帶愛的信 回憶裡
夢 的美好 仍然心醉 hmm...
螢火的光芒飛 遠去

2017 IU Tour “Palette” - Concert Live Clip

Dlwlrma (이지금) & Jam Jam(잼잼)

Through the Night(밤편지)

Rain-Drop & Heart(마음)

Black Out & Last Night story(어젯밤 이야기)

************************************************************************************************************

2017 SBS 歌謠大戰 Special Stage

Dlwlrma (이지금)

Through the Night(밤편지)

내 사랑 내 곁에

************************************************************************************************************

出道10週年紀念數位單曲

BBIBBI(삐삐)

FortMarcy71 巴打睇完 BBI BBI 歌詞有感而發向娘娘致敬既一首詩

其實隻歌主要係警告啲偶像狂飯，唔好玩到咁癲，八卦到變實質滋擾；頭先寫詩嗰陣，基本就係用咗月宮、嫦娥嗰啲做題材去講呢個意思：

《窺‧禁》 - FortMarcy71

莫道廣寒風物好，天梯妄接造宮門。穿窬未見姮娥殿，先墜九原作斷垣。

注釋：
1. 廣寒 -> 廣寒宮，即係月亮
2. 造 -> 粵音「醋」，即係「前往」咁解
3. 穿窬 -> 窬，即係牆。穿窬意指爬牆潛入嗰類行為
4. 姮娥 -> 嫦娥嘅原體字。漢文帝叫「劉恆」，為咗避諱，由嗰時開始改叫「嫦娥」
5. 九原 -> 地府
6. 斷垣 -> 垣，即係矮牆、牆腳；斷垣即係爛茸茸殘缺不全嘅牆腳

成首詩其實大致即係歌詞嗰種意思：貪過癮太八卦做狂飯，分分鐘乜嘢得著都無就已經PK。

************************************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：161.8cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：FAVE Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

Paletta (2017/04/21)

팔레트 (Palette) MV

Palette (팔레트) Acoustic Ver. (Feat. UAENA)

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

花書籤2 (2017/09/22)

01.가을 아침
02.비밀의 화원
03.잠 못 드는 밤 비는 내리고 (Title)
04.어젯밤 이야기
05.개여울
06.매일 그대와

花書籤2 原主打 - 잊어야 한다는 마음으로

[Special Clip] Sleepless rainy night(잠 못 드는 밤 비는 내리고)

[MV] 어젯밤 이야기 (Last night story)

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

Sep 2017 - 가을 아침

Oct 2018 - BBIBBI(삐삐)

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

我的大叔 (主角)
飾演李知安

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

孝利家民宿

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Tour Concert - Palette in Hong Kong - 25/11/2017

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

開Post template

IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

十卜

留名

新po留名

lmmmmm

LM

Lm

報到~

留名這

lm

留名！SamSam

咁唔小心呀
買左幾錢？

##ebay 500usd個隻係巴打你買咗?

留名

sum sum

500usd?4千蚊喎

係呀 喺我打算買個日就突然sold，應該係呢位巴打捷足先登咗

唔洗擔心，eBay 嗰個唔喺我

娘娘好似好打得

一代宗師！李知恩！

見到就想笑

好想比知恩打一拳

笑死

李師傅快d入我中路

sor 見到真係忍唔住係咁笑笑

一開始見到太極個動作已經忍唔住笑左

見到套衫，諗起小師妹

唔似娘娘風格好突破

一代宗師李知恩

真係好搞笑

「....唔係咁易0架~」

話時話，如果係搬《一代宗師》concept嚟玩嘅，佢嗰下可能係八卦掌 instead of 太極 (model on 宮二)...

Lotte Ghana fanmeeting Talk cut

娘娘都好滿意，睇黎超級大作

發覺哩位巴打識好多中國野,之前又寫詩
UAENA真係好高汁

留個名先 我愛娘娘

cb

碌facebook見到new balance嘅廣告，其實女神係咪代言個陣學咗呢個post？

過獎喇~
話實呢次係因為睇過套戲先有印象...武術嘅嘢其實唔在行~

Confirm同呂珍九拍 tvN 套劇；希望呢次洪氏姊妹靈靈性性，唔好再整啲派膠劇本出嚟喇...

13. 除了IZ*ONE的歌之外最喜歡什麼歌？
元英：我喜歡IU前輩的“BBIBBI”

十幾歲都係fans

男女老幼都有Uaena，國民級

第一個FEEL係以前打隻叫龍族既game入面既招式

轉載

IU李知恩主演的系列電影相關劇照公開，官方聲明4月初即將公開，預計會在Netflix上面可以看見

IU主演的系列電影「persona」的劇情介紹

導演們希望的李知恩的「persona」是什麼樣的呢？ 個性鮮明的四位導演對這個問題進行了回答。

作為數一數二的短篇電影界的元祖superstar的林弼成導演執導的「不凋零，非常久」講訴的是擁有願意奉獻出一切一般的魅力的女子的故事

擁有獨特的感覺卓越的演出力的李美京導演執導的「love set」講述的是在網球場上兩名女子的如煙火般的勝負的故事

捕捉日常美學，展現細膩導演才能的金鐘冠導演，描繪了在夢中再次相見卻來不及表白自己內心的男女的故事《夜行》

2018年憑藉《小公主》在電影節獲得新人導演獎的全高雲導演展現了講述少女們無禮放肆的復仇劇的《Kiss是罪》
四名導演直接參與劇本編寫，將李知恩用不同的類型和形象表現了4種面孔。 導演們將用自己獨特的審美描繪的李知恩所展示的新的佩爾索納將會是什麼形象，值得我們期待

翻譯：歡歡，雲天

娘娘勁到netflix 都買

有歌聽

個大合唱

會唔會有香港場dear name既clip

[IU] 너의 의미 Concert Live Clip (@ 2018 Tour '이 지금 dlwlrma')

靚到呢

一定要買支燈玩

好鐘意見到佢聽大合唱滿足個樣

上下水先

手燈真係好正

當枱燈用

+1
見到佢咁自己都會打從心底笑出嚟

最鍾意2:50個轉音

見到呢個用法，諗起舊年響酒舖見到Bollinger出支咁嘢：

吹水嗰陣，店員講起，個金屬盒放隻燈入去，夜晚開著應該幾靚。呢支手燈 fit 晒~

開底座仲好睇

因住下次con之前舊電就打柴

下次con都手燈3.0 la

29秒個下眨眼係想點

唔好啦又要進貢 用得1次咋

可能想單眼

又有live啦

好正啊！ 發生咩事竟然一日一段

呢排佢浦頭頻率都幾高下

ig post多啲相就好

依首歌正呀

netflix初體驗

gif好似冇片個波浪咁smooth

痴左線係咁loop佢個波浪眨眼救命

呢首係咪翻唱隻碟delete左果首定新果首？

花書籤2 抽起左個首

為左紀念一個韓國歌手金光石而cover
IU channel有MV

原本既主打歌

blu-ray 呀....
真係要買啦....

供奉供奉

娘娘唔係話過唔會出架咩？實在太感人喇

一定要買

一定要買啦 見到即刻上翻水
btw U巴係咪冇搞團購好耐？

唔搞啦...
再搞我就乜銀行都開唔到戶口架啦....

以佢呢排啲動靜嚟講，估佢應該五六月出碟，然後劇集七八月出~

買

payme

買買買

現金比你丫u巴

15號pre order

呢件應該可以納入娘娘第五寶

會唔會全部都係behind花絮
歌就係vlive個幾首

又要課金

好想買，唔知點買呢

U巴搞團購啦 唔係我都唔知點買

去信和買咪得囉

實有啦點會無 聽日一定開始訂得

breaking news

Shut up and take my money

買呀買呀
呢次堅唔miss得

夠鐘上水 就甘岩撞到進貢時間

應該得韓國有得買 搵人代購都得

15號之後先有消息
依家連幾錢 係邊到買都未知
儲定錢都得

娘娘唔記得歌詞就lag左機，好可愛

平時啲野都唔買兩set。今次呢本要買兩本

我都有瘋狂loop呀 勁得意

190310 Good news, Uaenas! The Curtain Call in Jeju and overseas concert (HK, Singapore, Bangkok, Taipei) pictures will be included in the photobook too! 一定要買

Take my money

買十本黎做牆紙！
講笑

邊間啊？又要特燈走過去

take my money

今年竟然有dvd 同blu-ray 之後5月再黎出新碟 好突然下

民宿三姐弟個二家姐要出道了
星期二朝早11點出歌

咁突然？ 係咪娘娘幫手搭路

信和會唔會訂哂架

早d去訂咪唔怕俾人cut單囉

個人覺得出得bluray就應該齊歌，除左encore。韓國都唔興出bluray...... 今次專登去台北睇，唔買唔得！

應該多多少少都有幫嘅

知唔知隻blu ray 有冇限定地區架？ 同埋係咪 4k bkuray？
4k 部ps4 好似會run 唔到.
部xbox one 係以前係歐洲買 驚run 唔到亞洲Blu Ray

都係買返去擺 無諗住睇 我屋企都無blue-ray

我買返去都唔會播 上網睇返人地段片算

韓撚肯出blu-ray已經偷笑啦，無乜可能仲俾4K你睇
我睇其他團既blu-ray 用ps4都睇到，xbox one就唔知啦

衝呀！

上網訂嗰pack係 碟加photobook？

武術智安

師太

娘娘啲眼神好正

平時跑都跑唔郁而家竟然走去打功夫…
睇佢打功夫真係幾有喜感…

有種違和感..

佢打拳好好笑

睇佢打得唔錯，應該練左好耐

應該無大頭哥啲都係

阿姐表示我幾年前劈過友架

不過斬咗一兩野就變咗申鳳善啫

個架勢
完全感覺唔到殺傷力

睇完MV同詞
幾好,故事都算完整

想問信和邊間有得訂 本身唔係好熟 求教

直接呢個網訂完，到時就係鋪頭有得拎？

感謝

首站都有團購了

IU今年像牛一樣工作
新album
Persona
德魯納酒店

年尾concert

正常係咪應該dvd會平過blu-ray 問左舖頭佢地又唔敢覆實 揀左dvd

DVD 更係會平D啦....
不過如果屋企有機睇到blu-ray 就更係貴少少都要買blu-ray 啦
DVD 起晒格點睇呀

係480p同1080p嘅分別

btw 揀左blu-ray 部封左塵好耐嘅PS4終於有用

2款買曬

梗係睇BLU-RAY
唔係遲下會後悔

尋晚買哂兩款

咦要返屋企睇下有無blu-ray先...費事買錯睇唔到~

緊係為IU blu-ray買機啦

我就係咁
無br機所以要買

是但啦我都係睇photobook既姐 隻碟唔會開黎睇 所以先想買平啲果款

平時打機都係用pc 所以都無ps
依家係考慮買UHD機定普通藍光機
價錢都差成倍
（400-800 vs 1350）

緊係買哂兩款啦

有冇人有呢三張大圖,
我起FB拎出黎

娘娘隻 blu-ray都未必係4K啦
不過你係買既話換埋個4K mon先啦

重課
4k mon blu-ray機 娘娘blu-ray碟

你想做wallpaper?
你想要幾大
我down呢3張落黎已經係2011×1341

係啊想係咪得FB有出圖
梗係想拎返張4k

勝利、鄭俊英單嘢燒埋崔泰俊...師太套劇怕且都會drop咗佢？

mini shop 出未

拍都未拍仲可以快快手換人

出預訂？出咗啦

單野越搞越大，最好笑出面又有人拉埋去女神到。笑而不語

facebook 同個網都唔見
邊到有

thx

呢3張已經高清可以用到wallpaper
我用緊

仲有邊個呀，咪又係嗰條 on9 仔拉 IU 落水

跟漏咗,崔泰俊都中?

真係知恩圖報呀

hi

其實條友想點 都睇佢唔順眼好耐
成日開埋啲無聊po又講埋啲無聊野 真心鍾意又點會咁架

on9仔刷存在感囉

有無懶人包

唔係仲有個柳熙烈咩

仲有啲咸故，啲fd問我係咪佢，真係得啖笑

請善用起底功能

廣東話字幕娘娘真係好中意香港喎

Notice for Pre-order of #IU 10th Anniv. Tour Concert <dlwlrma.> Photobook (w/Special Blu-ray & DVD)

■ Product Details
- OUT SLEEVE : 187 X 262 mm
- PHOTOBOOK : 182 X 257 mm / 160p
- DIGIPAK : 182 X 257 mm / 2 discs
- 2 DISCS (Blu-ray & DVD)
- SELFIE PHOTO CARD : 55 X 85 mm / 1ea

* Blu-ray & DVD Track List
(※ The Blu-ray and DVD are of the same composition.)
- Duration : 53 mins
- Subtitles : English, Chinese (Simplified / Traditional), Cantonese, Thai, Japanese
- Region Code : ALL

■ Expected Release Date : 30 APR 2019

真係估佢唔到…
有繁體中字已經好好，原來仲要有廣東話字幕！！

不過又係唔係全場…

已落訂

感覺D資訊出得好趕,加埋個日期,似乎好突然咁

中英日泰都有
今次blu-ray+dvd唔洗諗買邊隻

唔洗諗咁多,俾錢啦

呢次當然買,咁岩laptop有blu-ray player

無都可以買，話唔定遲啲有用

你留返俾個仔

痴線！！！！會唔會太貼心！！！！

難得整blu-ray點解唔擺全場入去呀娘娘

個BLUE RAY係唔係4K黎.??

咁je 係1set 有齊blu ray ＆ DVD? 無分2個版本？？

唔洗咁遠架，買ps4已經有得睇

￦43000

成為娘娘第5寶吧！

咁我覺得唔算太貴

photobook有160張相

有無人都係skymusic買

今朝8點幾訂、payme 過數. 仲未收到

大家都好緊張進貢唔到俾娘娘

幫部switch整左件衫
以後有娘娘陪打機

利害

強勁喎巴打！

利申返先 d插畫唔係我畫
不過我有去問作者可唔可以拎黎自用
ig: wonder_iu

未試過喺度預訂，想問吓落完訂佢貨到係要去門市拎？
有冇得貨到過埋尾數用SF到付
因爲我見佢買現貨可以用SF
謝解答

淨訂金唔得?要過全數先?

我都唔太熟你直接問佢地客服啦

期待

20 years challenge

我覺得如果你比番成品佢睇,佢一定會好開心

正呀，又挑機

李演員呀…

好正 爆粗

HK Netflix 有無呢？

有啊. 啱啱search 見到有trailer.
條仔前幾世究竟做左幾多好事....

Netflix有

呢個應該都係歷來見過佢最凶惡嘅樣...

仲西過cindy姐

無netflix ac有咩方法睇到想睇正版又無信用卡

好想聽娘娘講粗口

外國網站就冇可能嫁啦，Netflix捉咁嚴
問朋友借ac啦

香港好似無 同埋有都要信用卡

呢個年代有tap & go就冇曬問題既
問題在想唔想搞姐

淘寶搵到間舖10$可以同人share一個月
有無巴打想以身試伏
利申未買過

上水啦

打網球似模似樣咁

娘娘瘋狂update ig

哇套野其實係講咩
齋睇trailer好迷幻feel，愛情又唔似係純愛情

IU以前唔係驚水既咩
終於克服到？

為咗拍劇 我赴湯蹈火

上年我的大叔未出黎之前都比人話忘年戀
結果一播即刻收曬d haters皮

敬業U

好靚呀娘娘

娘娘 萬分佩服

好正呀 今日咁多update補返晒

好期待Trailer愈睇唔明愈有驚喜
希望唔會驚喜變驚嚇

好似有咀咀

暴風更新

直接面繁體中文

*有

專業代言人

NB拖鞋

游水教練IG有娘娘學游水片

蛙式個動作都游得有板有眼喎

幾時有新歌啊

maybe 5/16?
4月有臉紅,聽住先

娘娘十周年BD 好賣得

臉紅？

無聊又睇返12月演唱會d相
好想快D到年尾
第一次同娘娘近距離接觸

Persona 發佈會

persona記者招待會

IU談到：
現在還有些恍惚 拍了有段時間了 電影果然要在后半部分工作上等很久啊 撲通撲通地等待著。聽說今天還進行制作報告會 現在真的很快就能看到了 所以晚上失眠了。
這樣的提案來我這 對我來說很神奇。四名導演的電影都有看過很喜歡 我有些認生的 但在meeting的時候 可以輕鬆地談論關於我 的事 所以在第一meeting上就感到很合得來
是新鮮的嘗試 四位的導演看著我多角度分析解釋我 我要接受四個角色 對我來說是挑戰。

尹鐘信對《Love set》評價道：“第一次看到這樣的李知恩的表情”，“李知恩和裴斗娜無法呼吸的熱演 是演技對決的作品”。

李知恩說：“飾演了感情中坦率的角色。在我身上沒有的一個感情是憤怒爆發的樣子。我也是人 雖然有過會生氣 但是沒有氣到爆炸過 所以在演戲時這方面有困難。”

為了電影 實際上學了網球的李知恩笑著說道：“直到太陽落下 一直在打網球 真的很生氣”，“實際般的演技出來了”。

全高恩導演說：“這是我的核心重點是 必須制作成不讓IU麻煩的作品。實際上我是女高出身 女高中生大部分在校服裡穿運動服 到處都是。IU解釋說：因為很早就出道了，所以我沒有體驗過 我想彌補那種學生時代的回憶。”IU說：全高雲導演是四個導演工作中最獨特又即興的。導演說讓她看對方 讀出對方的狀態 獨特的訓練。這是把現場就那樣原封不動展現出來的作品。真的被那麼引領我演技的全高雲導演驚訝到了 。”豎起了大拇指。

執導了《不會腐爛》的林弼成導演表示：“好像是因為IU而開始了這個項目。想著該不會吧 結果真的決定出演了 所以制作了這個項目 雖然認為可以分類為歌手、演員，但是我認為IU是超越音樂家的藝術家。通過IU的電視劇作品 也讓我認為她是充滿電影魅力的演員 比起選其他演員 我更想和IU合作。雖然有很多好的演員 但是在自己領域裡能和最棒的藝人合作是非常榮幸的。電影界對選角似乎是保守的 但是要挑戰呀”表達了自己選角的感想。

緊接著金鐘寬導演表示：“對李知恩有著好奇心 能擔當她多彩魅力中的一個合作 很開心。第一次見到李知恩時 她給我的印象是沉靜 無力 雖然過著堅強的生活 但看起來很淒涼。我想把那種樣子融化在我想說的故事中。雖然是戀人的故事 但不是戀愛情感 而是把重點放在關係上的作品。這是一部為深厚關係的人安慰而做的作品。

李知恩說：“這部作品是最先拍攝的 劇本也最先收到的 就像讀了短篇小說一樣 感受到了氣氛。本來金鐘寬導演的作品我也很喜歡 導演的感情一直埋沒在裡面 我也在其中 很喜歡。在現場運氣好的時候 遇到了最近難逢的沒有溼氣的夏天晚上的最後3天左右 在清晨的路上像做夢一樣拍攝了

翻譯:哦莫ohmo

演員U大發

都係覺得佢整Gel甲好怪

扮殭屍

睇慣佢唔gel好啲

照返原本普普通通好過

塊面好似肥左

放假放得太爽

又有on9亂掉野

娘娘ig update

抌花果條友好似係個癡線飯黎 ig俾人起左出黎

被電了

到底可唔可以係IU生日之前破1億呢

難啲，但隻歌1周年之前破億，應該有機。

IU班飯太懶啦，都無人刷views數

得閒開黎聽下 出一份綿力

屋企有5隻娘娘既碟打算唔要 你地有無人想接收

個心有佢就得架啦

點解唔要

btw呢幾隻好易搵全新應該好難有人收二手

IU同上

屋企無乜位擺野 反正都儲唔齊娘娘成set碟 所以淨係留返啲photobook 月曆果啲算 睇下送比人有無人想要 如果唔係送去堆填區又太大逆不道

你想放幾錢先

其實唔慢喇...solo歌手唔易刷，而且佢宜家多咗好多外國飯，啲view數已經勁過以前好多 (Palette過億好似年半，古早Good Day、You and I嗰啲宜家都只係三四千萬)~

我前日開始用auto refresh刷
睇落去平均1日有16萬-17萬views
但係應該都唔夠516之前一億

呢套嘢都幾落足宣傳喎…

只能聽到嘟一聲

巴打我好樂意幫你收曬佢

特登買左個櫃用黎擺娘娘既收藏

條仔係邊個？

個六角型盒係咩黎?

耳機盒黎

想問有IU樣嘅Ghana 朱古力 係咪韓國所有超市都有賣
下星期去韓國

剩係知樂天超市有應該好易搵到

送咋

你個櫃有玻璃幾好 我屋企無所以一定要收埋 如果唔係會封哂塵

無玻璃架反光望落去似玻璃

有性趣, TG?

一入黎就見到啲咁刺激嘅野

算啦，其實以呢個rate，六月／七月都一定破到一億，差好少；而且計埋隻歌都出咗未夠一年，好犀利0架喇。宜家嚟講，團都唔係咁易有呢個成績~

平時唔做既都試曬

我有冇睇錯，娘娘揸車

煲煙都算，佢幾時出咗車牌？

可能係前面有個拖車拖住黎拍架咋

應該都係啦. 佢會渣到逆線行車都唔出奇

mk到

可能連波都未識入

咪玩啦 揸下simulator 好啦

自動可能都得嘅，棍就...

自動都會入錯

隻腳一路踩住brake然後不斷尖叫話入唔到波...

入空波話部車壞左唔識郁

馬路炸彈…
油門當迫力…

唔入返P波，然後問點解掹唔到車匙...

你地講到越黎越誇張

娘娘要食煙飲酒講粗口一take過

FB轉咗icon

上一個ICON英氣好多

送的話我想要啊
最想要隻chat shire,其他如果冇巴絲想,都想接收埋
TG:@chiyui889

好耐啦
哈哈仲屈大神送架車俾娘娘

朴智星送座位套.

Haha:iu煩惱緊要白色定黑色好

呢單嘢係講緊如果佢考到個車牌，生日禮物就送架車，唔係因為出咗車牌而屈大神送車

直至到民宿嗰陣時娘娘都未有車牌啦…
有訪問過民宿個PD對第二季個接班人有咩要求，佢話最好就係有車牌可以送人車出車入

咁講啫係最後考試fail左

有講過話幾時考咩？

呢個好易中招我都試過

其實成日係連登PO IU身材相
再係topic講到好似懶係吸引人入黎睇個班人
到底係咩心態 好低能
真係鐘意IU既音樂定剩係鐘意佢對腳？
成日都精蟲上腦咁款
雖然無話做fans既唔可以淨係鐘意身材
但係開埋d post都無曬分寸既
見到都無眼睇

不嬲都無當過班撚樣係飯黎架啦....
不過上連登勿認真... 睇開D 啦...
你嬲既話班撚樣咪仲得戚

無嬲既留言屌佢都廢事
比個負評就算

你會發現其實黎黎去去都係同一條撚樣開埋啲廢po
早排呢度都有巴打鬧完黎
不過冇計啦 條友鍾意喺娛樂台同班癡線佬鬥刷存在感都阻佢唔到
我地呢啲真飯嘅唯有睇開啲

一開始都以為佢係Fans黎
點知係痴線佬

睇少啲娛樂台個人會健康啲
入面10個有9個都係癲狗黎，同波台一樣

佢連啲改圖都同人講話係真圖
誤導啲唔追k pop既人
你就知佢根本精蟲上腦

民宿第一集都有問到佢有冇車牌. 應該學都冇學過啦

娘娘冇方向感㗎
唔好學啦

咁耐以黎都係經理人車出車入架啦....
好耐之前見過有個 list 寫咗邊個星揸咩車....
睇到話娘娘揸波子Cayenne真係笑而不語....

但係班兒登仔真係會信....

有時搭的士.
朴明洙call 佢個次都係搭的士.

iutv

是咪pd罷工 娘娘要自己整片頭呀？

係 5:16

唔識用PS 笑到仆街

後半part嚴重崩壞甩聲閃畫面...
係咪娘娘自己剪

突登㗎 節目效果嚟

岩岩見到4月10出新歌？

今日係幾月幾號呀...
睇到D 咩都唔好當係真呀....

有希望好過冇

一路睇一路笑

係喎！唔記得到左韓國時間已經4月1日

畫花左用擦膠慢慢擦

笑到癲
炒片之餘仲要係咁loop佢自己錄段bgm

呢條係真既 IUTV 啦…

京東製藥新廣告 低b妹

又nb鞋

稱職代言人一個廣告sell兩間公司產品

之前嗰條廣告都係二合一啦…
食完朱古力再食藥…

咁過癮，d廣吞可以咁樣炒埋一碟

搵得娘娘代言嘅一定包你滿意

娘娘自製既BGM

個自製BGM真係好舒服 係咁loop

攞黎做電話鈴聲好似唔錯

聽完之後比佢洗左腦

整左鬧鐘

loop緊娘娘隻愛情其實下次黎香港可以唱下國語歌呀 好想聽班馬班馬

可唔可以share 出黎

仲有兩日… 各位課咗 Netflix 未呀…

好似有試用

而家無咗啦，一黎就扣咗我一個月月費
不過睇睇下入面有好多嘢都啱我睇
我諗我唔會cut

其實根本多到睇唔哂
睇極睇唔完

呢樣真…
save咗好多想睇既片有排清
不過又真係幾好睇既

其實南韓節目都幾多吓
認識的哥哥,LIVE,未生,請回答

試下得唔得

準備做影后

整好啦！多謝巴打！

感謝巴打

聽日放假睇Iu Netflix

等多6個鐘就有得睇啦

都未有嘅

因為今次而特登申請Netflix~~
又真係幾正，打算長用

等左成日 4點仲未見到有

點解仲未有， 唔通要今晚？

官方公布咗因為山火套戲會延期上喎…

全部韓文都睇唔明

套野Netflix 上都關山火事？

個山火燒到災難級啦...
去到呢個情況好多嘢都會停一停避下先啦....
燒到咁勁仲播套新片出黎又會俾人入位屌架啦...

娘娘捐咗一億 won 俾受山火影響既小朋友....

韓國個山火,唔係四川

好野唔怕等多陣啦
訂左netflix嘅巴打煲住其他野先囉
依家宣佈左列為國家災難咁大件事 要delay都冇計
韓國班網民同haters咁癡線 真係咩都可以搵位入架
年頭屈娘娘買地投機單野有眼你地睇
最緊要係娘娘唔好再俾啲垃圾新聞同言論煩到就得

燒到咁誇張

屌，等左咁耐，竟然唔上住

咪就係… 災難既嘢無人想發生…
而家燒到咁仲邊有心情睇套嘢呀
又唔係唔播… 等多陣又有乜所謂
寧願唔播住都唔好俾班anti入到位啦…

無辨法，剛剛開始重睇多次我的大叔
至安姐

但係佢今日有行程

Join 咗 Netflix 可以睇住IU做民宿員工先...

之前有人話netflix個版本cut左好多

無咗每一集最尾果幾分鐘下集預告同片尾Credit
中間睇落無cut 過

啲歌全部好似唔出得街

70萬hkdiu嘅善心已經超越人嘅境界

啱啱睇到有人統計娘娘一直以來嘅捐款金額,
坐底有7.4億won,成500幾萬港紙

佢次次都億億聲咁捐法....
人美心善

睇見啲人話娘娘每次淨係捐得70萬扮晒嘢
但試問有幾多個會自願同低調咁做捐款

其實捐幾多根本唔係重點 係心意
再講佢得26歲
有幾多人可以26歲靠自己唔靠父幹捐500幾萬？
賺到500萬都難啦 何況捐出黎 仲要呢個只係公佈左既數字
私底下做左幾多善事捐左幾多錢又要講曬出黎咩
做好事其實無必要公佈曬比人聽

勿以善小而不為 勿以小惡而為之

所以我真係唔明計捐幾多嚟做咩
如果跟返佢哋咁講
買旗/買獎券一定係冇用嘅
所以真係心意先係重點

Delay 到幾時先會出

netflix仲未睇到既

要等官方公佈

想問新album 有消息未
想聽歌

應該係藥廠有公演

煲完演唱會dvd就可以馬上新專

11號11號

睇jeju演唱會既片第2次先留意到有講Chat Shire2
今年會唔會有2隻專輯呢

唔好貪心太多啦

真心覺得IU出過咁多隻碟之中
花書籤系列最正 最有iu既style
原唱咁多唔同曲風,唱法,編曲
IU都改編到成為適合佢自己既歌
仲要唱得咁好聽
1同2我都有買 如果出3我第一時間狗衝去信和訂

唉一講花書籤就諗起買唔到黑膠

5月4真係有藥廠公演喎…

估中咗

有得睇了

NICE!

第一時間睇左1同2集
第2集有D驚喜睇到心都寒埋
唔想劇透 未睇既快d睇啦

除左第2集,其他基本上都睇唔明,唔好講話第4集

鍾意德魯納酒店個題材多D,
呢套有少少深度都頂唔順

4集都好燒腦 但係幾得意
2-4都大概睇得明 但係1真係解讀唔到

好睇

應該好多人都睇唔明到底表達緊咩
小弟返屋企睇左2,3次 可以大概咁解讀下

1有d懷疑既係IU同爸爸既關係
同埋成條片都係到打波 對白有好多線索 要解讀既話要好留意對白

2應該係諷刺緊現代人既男女關係

3 講緊家長同仔女之間既問題 最後無心插柳柳成蔭
怪唔得要推遲套戲上我覺得呢套最有趣 同埋結局要好留意個畫面先睇得出到底講緊咩

4講關於生命價值既故事 唔難解讀 慢節奏

唔戲透 大家睇多幾次啦

幾套短片既IU都

睇完3真係明點解推遲套劇
同埋最後都算大報復佢老豆

食到正，有山火

真係要細心睇多幾次先知道想表達啲乜嘢... 同埋真係要好留意畫面

岩岩睇完一 唔係iu都唔會睇哂

第三集玩到咁無得唔停咗先啦....
好撚肯定照播既話一定俾人屌....

第四集唔難明...
但係慢到睇到我訓著咗....
第二集我覺得有D 驚喜....
估佢唔到咁癡撚線...

引起山火個原因都幾搞笑 睇左2次先發現到

好似上面位巴打講要好留意畫面....
btw, 娘娘食煙個樣.....

其實四個故仔都幾有意思既....
好耐無睇過D 要諗下既戲....

第四集有無見到, 佢哋兩個係條路講嘢, 附近有啲唔郁既人😂

我腦補 應該係要過孟婆橋 好似有個係老人黎

岩岩睇完第一 都唔係好明..

啱啱睇多次第一集....
睇完我反而有種感覺係娘娘同斗娜既關係唔尋常喎...

睇到iu好似變左第二個人咁 個心好不安

我都覺得係佢同斗娜
兩個打波d鏡頭好多性暗示

1 一開始娘娘D對白同動作真係引死人
結局真係唔知做緊乜

2 結局我本身以為會係娘娘俾人殺 E家呢個都叫估佢唔到
不過份禮物係乜意思

你哋有冇留意娘娘對腳，一時係左邊流血，一時係右邊流血

演技大突破

我都有少少覺得暗示iu 係鐘意斗娜, 斗娜明白點解iu唔比佢結婚

最後山火我搵左幾次都睇唔到

救火個陣

睇到喇

咪掛住睇 IU 啦… 留意劇情呀！

初時我係諗個老豆可能係 IU 後父黎既…
但係打到最後個game斗娜同IU 接觸嗰下…
我就諗佢地兩個係未有路…

一路以為只係佢好鐘意佢老豆定戀父咁
睇到摸指甲果下先有小小估到咋 仲有咩其他暗示？

睇多次先

兩個打波打到呻吟咁
又流汗
又流血

聽到娘娘講粗口真係爭啲打冷震

原來係咁
同埋食生果又近shot影個咀又好多汁咁？

唔知是咪old news
原來有條宣傳片

攞麵粉嚟救火

塵爆大師

呢個形容，咁似以前《怪你過份美麗》MV個ending嘅...

但係咁駛乜搵個男來勾引斗娜

無用到既 draft posters

張張都值得珍藏

4套都唔太明

冇IU 呢套野唔洗睇

睇唔明 有無人可以解釋下

睇多幾次就明

爬下上面CM

幾好睇
幾鍾意呢啲引人思考嘅短篇電影
同埋都幾高質 細節位做得好之餘又表達到個主題
不過學上面嘅巴打話齋 真係要煲返兩三次先咀嚼到

btw 娘娘第一集真係
演技又
第二集叫男主拎個心出黎之後果段真係睇到我有啲心寒

暫時睇咗1同4
最中意4。
不過就咁睇男女主角唔似情侶
但感覺到濃濃嘅孤獨感

一個韓國人對persona的影評 林弼成導演對這個影評評價道“是很有誠意的評價”因為寫的很好 所以我作為傳達者 想翻譯給大家看

翻譯:哦莫ohmo

係fb見到人地share persona既影評
翻譯得幾到位 殘體勿屌

"《love set》是一部把少女的第一次經歷 用網球表現出來的電影。
神經質的少女打網球成了一個大人……這個小插曲 隱隱約約的表現著。"

個故事係咁既話真係估佢唔到.....

睇唔到？ 你條link

個個人睇都可以解讀做唔同既答案
我諗呢個就係呢套電影既重點

應該BUG左 show唔到後面個url出黎

頂我未睇啊，唔敢望你地既回覆

btw, 某女團既leader着左同娘娘persona記者會一模一樣既衫出現在某燒酒代言活動
雖然兩者我都鐘意但娘娘着得靚好多

韓特表示：

「說甚麼都是_ _ _ _ _ _ _ _ _~~~」

想知U巴點睇
左手係肉手背又係肉

兩個都著得好睇，無嘢好比較

打和啦Super

隻碟係咪今日到貨？

好似30號先開始賣喎

原來如此，send錯第二件貨通知比我

第四套好好睇

仲未開始睇，已經開始沉淪係netflix, 好多劇同時追緊

廿分鐘一集啫，個零鐘就睇晒4集啦
之後大把時間俾你追其他劇啦

好耐年前

真事？

SURE,佢都唔止一次頒獎禮出事

套劇真係唔錯 劇透

U家姐

天然呆

係外國既uaena group入面見到有個post幾特別
原來IU係"Collector"入面可能唔係人類
做yoga個陣見到個紋身其實係有特別意義

戴返個頭盔 我英文好屎 都係盡量翻譯個意思出黎

大概係話呢個符號"女巫結"
係民間魔法入面係好常見既符號
係中世紀女巫入面好象徵性既符號 應用係"結魔法"呢一樣野上面
呢個魔法既作用就係令到人地對使用者(IU)產生同情 無止境咁散發魅力
同埋雖然呢個符號係2個雙魚座既符號擺埋一齊
但係呢個符號並唔係代表女性既力量 而係代表男性既雄性力量
雖然呢個意思好諷刺 但係好多現代既女巫都好鐘意用呢個圖案
所以IU係第2套戲入面既形象先咁唔符合常理

睇個陣都覺得佢唔係人類
有一Part話有瑜伽之神,根據男主講法係女性
話瑜伽到某個境界可以係水好耐唔呼吸
跟住就有一幕係深海
仲有一幕有個女人話佢唔係人類
純猜測

黎緊復活節可以慢慢睇
呢幾日返工個腦係咁loop娘娘講fuck個把聲
想整ringtone

忍唔住，睇曬你篇野
聽落咁似富江

有一幕話瑜珈之神係濕婆
但明明濕婆係破壞之神

印象中濕婆好似係第一個玩瑜珈既人

真係咩我剩係聽過濕婆係破壞神
好亂啊媽

唱泰文歌都咁好聽

IU TV

BKK

笑左 好騎尼呀

首歌唔知點解除咗個啲乜撚乜閪個啲一聽就知係泰文嘅尾音之外娘娘好似唱緊韓文咁

TAP & GO一日未去背都唔洗用非白色既圖

「27歲既小朋友」

其實係 無端整個白底係mastercard個位

字幕係寫27個月

引領娘娘行啱位係每個人嘅任務

頭先食飯去廁所，聽到啲罐頭音樂，有隻師太早期嘅歌原本改編咗港版，不過認唔到唱嘅係邊個。原曲係Things I Do Slowly...

呢首

Yay無錯~

Btw，啱啱得閒上Wiki睇下師太新劇個page，睇咗角色簡介最新版，個人對套嘢嘅信心又跌多啲。師太個角色好似2017下半年申世京套爛劇《黑騎士》入面徐智慧個角色咁，加埋洪氏姊妹不斷跌watt，睇見咁款心理陰影好大...

冇留意廣東歌,真係唔知
都係娘娘唱得正D

無期望就唔會有失望
從來都無諗過佢拍D 劇會有好收視

上年我的大叔未播個陣都係比人屌話忘年戀

可能結果會好出人意表呢

運動白痴

咁都剪得幾好 唔算好睇得出

原來今日有FM...撞啱呢兩日響首爾但之前無留意到。

你咁得閒又走咗過去玩呀

細妹近日出差食過間新派韓食好L正，大妹就嗌話要仆去食（五月轉menu），咪擒擒青跟佢weekend癲一轉囉。一陣就夜機返㗎喇，tmr need work呀~

件衫好靚

睇左幾次先發覺係鏡黎
心諗做乜咁多人企係到

師太快啲CB喇

FORBES IU INCOME第五名

BBI BBI

Meaning of You

終於都上水唱返兩首啦....

翹頭髮去耳背

btw左手受左傷？

係啦
同埋依家好似瘦左啲

救命啊，就快可以拿到十週年dvd
然後新專輯，然後新劇

幾多號到貨

你提一提，我先記得就出十週年dvd

信和應該1，2號會到啦

From Twitter

好靚呀痴線

點解我無whatsapp收到
明明訂左

高汁

我好鍾意呢隻原版

補240

9號cb個團係咩黎架

頂我仲未收到sms啊

打去問

小椰

一講即刻收到～
但我已經係回家架巴士上面

Omg

你隻moderntimes

你個隻special edition
我睇錯咗以為係repackage個隻

收埋啲asahi

會擋住盞燈

<德魯納飯店>

播放日期：8月 3日～9月22日
播放時間：每周六、周日晚上9點
播放平台：tvN
播放集數：16集
電視劇種類：fantasy、romance

翻譯：歡歡

話時話佢d盒既設計真係，令我想起season greetings個盒，勁易壓扁
有無人個盒已經扁左

今次盒PB 好硬下喎，無咁易壓扁

岩岩出去攞加買埋season greetings
個盒都係凹左
不過我唔太care
聽日就攞返公司擺
一出糧就比左啲娘娘

有呀盒sg已經扁哂

而家仲有SG 買？ 好奇問下幾錢盒呀？

今晚8點百想藝術大賞

入圍侯選
最佳電視劇
tvN《我的大叔》

最佳女主角（女子最優秀演技賞）
李知恩 tvN《我的大叔》

等睇我地既視后出爐

有冇機會由收視毒藥做到影后？

人氣賞已經贏左啦
145,548票入邊IU拎左77,908票

第一次入手娘娘既碟

應該難啲，起碼「耀眼」金惠子都已經睇高好多...

388無記錯的話，但都五月 ，買咩鬼

記得之前已經拿左一次視后，好事要成雙

今晚suzy同娘娘都好靚

有人氣賞都幾好啦

贏左最佳電視劇呀

Friday佬拎左最佳男新人

不過唔係大叔個角色拎

Through《過來抱抱我》拎？都正路嘅。話晒響嗰套係擔正，響《大叔》度唔係~

好似瘦左

夜訓既人都好難肥

最近咁啱睇到有重PO呢張相,心諗,IU冇可能主動企呢D位,到底咩原因搞到變左中心人物

原來係志效到娜璉,多賢搞事,起上一排圍住IU黎影相

但佢唔係被人擺上枱都唔會咁企。。。
nayeon先會咁企

好耐之前望過一張相，娘娘唔知邊個頒獎禮
李至安既表情企係最後。。。

人靚過花

左邊男團高娘娘成個頭

著起婚紗的娘娘

個企位加埋個打扮，成個JYP嗰隻老細咁款...

諗住企旁邊，最後變中間

電視定電腦mon黎，幾靚畫質

睇PTT發現一樣野
IU上個instagram story推介過個IU,有起IU買果棟樓入面翻唱Bbi-bbi果個歌手
新歌既發行人(唔確定正確譯名)係掛起kakao m之下

電腦mon嚟

娘娘又捐咗一億 won 俾班小朋友

上年9月到依家差唔多捐左200萬港紙
天使

今日終於將 photobook 拎到手啦 好滾動

人美心善無誤

屋企樓下有間零食鋪仲貼緊右下果張poster

今日拿到十週年dvd
終於明你地講個名唔對稱
我個本天生就唔對稱，好明顯係個盒既問題，因為拿出來打直放係無事

就係想偷個張

有冇人仲未收到minishop10週年dvd既通知

張小卡冇乜特別

係唔係得一款？

yes,
小卡好淘寶feel
不過冇所謂,有PHOTO BOOK...

係有少少薄（對比season greetings）
同埋好似像素唔夠高
但pb入面既相好正，好想逐頁撕落黎

pb輯相真係靚到不得了
呢幾日冇野做都會拎出黎loop下

係時候買多幾本上車

今日先開pb 可以擺埋張演唱會飛入去做完全體

下次經過試下問下個呀姨仲要唔要先

荃灣荃新天地間炑八韓燒有大量娘娘海報同水樽有興趣去睇下有冇方法入手

不過呢啲大型餐廳應該唔會睬人

娘娘隻手咁大撻疤痕 實好痛

終於整走咗啲 gel 甲... 覺得唔太襯佢😂

同意

全民造星II有人唱夜信廣東話版

無意中係 youtube 見到，呢個韓國男仔勁... 好似極少見 IU 咁樣同人夾歌

唔好咁樣搞首歌啦⋯
聽完會發惡夢架⋯

唱得都唔難聽既 首歌個KEY唔岩咁解

尋日終於開左個日曆
今日攞返公司擺
攰就望兩眼

想問下佢season greeting
最底個份似相紙既日曆可以點用
我唔敢開怕放唔返份個套
就咁攞出黎睇又唔明

過左成半年先開

出個陣做緊廢青
錢要慳住使
買完飛連二期都做唔到
而家補返遺憾
btw個份相紙日曆有無教學
小弟粗魯驚整爛唔開膠袋出面睇住先

仲有想問下
我岩岩買左netfilx睇娘娘
我下載左落黎睇
但係英文無字幕
韓文反而有
係咪無中文字幕

有得揀中字架喎

點解會咁
英文唔出字 又無中文

原來down落黎睇就無中文字幕

我 dl 黎睇係有中字揀架喎

係未你帳戶setting 入面無揀到中文呀？

原來係咁
default左英文
唔該U巴

睇完本photo book完全唔記左有blu ray碟

photo books真係好多張都可以做poster

屋企完全無碟機 可以點睇到隻碟

ps3/4

我都唔食煙！我第一次都識吸完鼻呼

佢冇谷漲個口 一定係落肺...

咁識食同會成日食又唔同嘅。等如識飲酒唔等如酗酒。每方面都識自身先安全

希望係咁
咁iu有冇做愛？見佢第2集有句對白講做愛吸毒

唔知你真心定假膠
拍戲食幾啖煙有幾出奇 講到好大件事咁

佢係套戲入面係女巫唔通真係女巫咩
戲情需要

巴打我都覺驚嚇...今時今日竟然會見到「周慧敏唔使屙屎」嗰隻mindset，真係...

係囉，拍戲劇情需要好正常...
出道10年，我估佢都覺得應該要開始某程度上要有啲轉變，佢應該都頂唔順再行好 CUTE 好少女路線。

少女路線一早都唔係佢想行既路線
係佢個陣未出名 公司為左迎合大眾口味
先比咁多偶像style既歌佢唱
後來good day紅左再係modern times轉型
依家都唔唱marshmello同boo啦

你地心地真係好，仲咁好氣應佢機…

上兒登勿認真呀

和平討論

阿Q啲講，當係嚇一嚇提下神算...

角色對白者，你唔係以為戲入面講緊係佢自己呀嘛？

見到大家都學到女神嘅山神mindset，感到安慰

可以同娘娘過聖誕已經三生有幸

表情好鬼馬

得意到呢

原來韓國人係好少食榴連既？娘娘好似第一次食咁

又行錯路

熱帶水果係少,同埋榴槤唔係所有人都啱食
所以傳播得唔遠(?)

岩岩睇完娘娘隻十週年
隻碟一個鐘都無就完
blu ray同dvd內容一樣
好似有啲搵笨

我都係啱啱先睇完，完咗我仲以為我部Bluray 機有事自動停咗...

都係睇完用黎收藏姐 不過D歌真係有D少
本photobook就夠多相

下願者上釣啦... 明明pre order果時晨早已經list晒會有咩歌...

連埋十週年concert既iutv一齊睇應該會滿足啲既

淨係iutv 出隻碟

（然後又俾韓等鬧）

呢個都幾好喎!

516 有韓國官方有生日 event…
有二期可以去拎一份 uaena set…
入面係有一杯嘢飲同埋有得 4抽2 小卡
總共有516份… 送完即止

呢期喺韓國既巴打可以去下
話唔定娘娘無啦啦出現都唔出奇

我17號先到

抽小卡咁串？唔怕俾女神鬧咩呢啲搶手野

可能呢個活動係生日嗰個諗出黎話要搞呢
我估實有飯訓街排隊拎份 uaena set 都唔出奇

我突然覺得會有訓街排野既活動好罕有好想試下

娘娘生日快樂
最緊要身體健康

娘娘生日快樂🎂🎊🎉

516 Happy IU Day
娘娘生日快樂呀...
今年繼續搵多D

娘娘生日快樂

娘娘27生日粗卡

26歲了,我都大一歲

IU生日粗卡

生日快樂

話咁快又一年，咁又生日~

生日快樂啊知恩<3
永遠都要健健康康
開心幸福咁過每一日

0516
再蕊都好 點都要回家賀一賀我娘娘生日既

生日粗卡呀知恩

娘娘生日粗卡快啲出歌

女神生日快樂

娘娘

happy iu day

官方生日 event 嗰4張小卡…

話咁快又一年
娘娘生日快樂

Happy IU day

娘娘生日快樂🎂

眼鏡U好正阿
娘娘生日快樂

羨慕韓飯

一年一度 IU 生日快樂

原來今日娘娘係無諗住黎架...
今日拍劇嗰度突然取消咗....
咁啱佢想買杯嘢飲下所以就過咗去 event 間 cafe ...

韓飯福利，我都想去EVENT撞到女神
BTW眼鏡U好正 +1

好耐無入黎 娘娘生日快樂

娘娘坐低埋，是咪同班飯傾計，羨慕

我有fd係延世大學讀書
直擊緊akaraka！！

癡撚線… 今年有RV又有娘娘…

為大家獨家直擊
陣間send埋片上黎

好似整跌左蛋糕

好似唱咗8首

原來啲生日蛋糕係真見平時果d個樣好膠, 以為係假野用黎影下相

BBI BBI

傻架佢

跌蛋糕飯拍⋯

笑死
仲要用手指篤一啖黎食

不愧係娘娘

一個字 好靚

做乜今日發生咁多事
唱唱下無音樂

好QQ 世界第一好難唔愛佢

係電腦copy左個m2ts落黎, 但playback唔到

Photobook 隻bluray 碟入電腦d m2ts file playback唔到, 有咩software可以睇到?

佢唱LEON個陣差D仆街

然後用跌過無數次嘅經驗撐住

超級好笑容

影左30幾條片 DOWN到想死

HOLD住唔郁個下真係好有默契，IU TEAM

想問ching你用邊隻software搞? AnyDVD?

跌過咁多次佢知點平衡架啦

Palette

夜信

GoodDay 有YONSEI特有既巴巴巴應援

BBIBBI

Not Spring, Love, or Cherry Blossoms 好驚喜 幾年都唔唱一次既歌

LEON

玩紅綠燈咁

等你出片呀巴打

竟然仲有concert 都無既Not Spring, Love, or Cherry Blossoms 巴打真係有耳福

睇睇下個變咗睇咗 nan bee......

好可愛

已用software 破左，得閒轉做mp4轉入手機隨時重播先

做左虧心事既樣 好得意

5’10果度是咪話比個蛋糕冼親？